覺唔覺d連登仔笑鳩d人去台灣讀書好撚可憐

九成九都係窮撚黎
無錢出國留係香港讀書
我地就去台灣見識下
開擴眼界
成班local撚一係酸一係窮
仲可以食台妹 同埋學好普通話
d憤青

咩都假，最緊要有台妹食用

去台灣我又睇唔出有幾有錢
分分鐘仲平過香港
最重要係百幾間野雞大學 講都冇人識

你都幾可憐

台灣都叫見識

去窮村僻壤都算係唔錯既體驗呢既

又loop 月經post

新年流流緊係撚憤青

可以有咩眼界
我純粹只係覺得搵水泡啫
有錢既就唔去台灣讀啦 更加多地方簡啦

垃圾樓主 台灣唔講普通話架

台灣啲學位公屋仔都去到讀啦

不過食台妹就真既

係香港讀唔掂
降低難度去台灣讀再打飛機??

邊個話去台灣就食硬台妹
毒撚就係毒撚 唔會食到

真實的故事

台大：台灣所有頂大 已面臨崩解
，台大也要倒了，不如返內地

未來10年恐有66所私校關門
，未來台灣隨時有66所私校會關門，要省錢不如返大陸。

現實係，你們台灣(大部份大學)的學位沒有(相稱)議價能力，可以話(係就業上)，係毫無價值的，只是商業產物。尤如無擔保的貨幣，己經少子化，重要升格更多大學[

當然，即使這樣，人格係平等的，但不要期望你們的學位「本應」同新加坡果種有同等意義。

(為左方便台灣人睇有的位用左書面語寫)

樓主好撚煩
完啦好嗎